屌 跌撚左張八達通都唔知

有冇巴絲打今日係九龍灣地站去企業廣場條路執到張學生八達通

條路咁遠 番到公司先知跌撚左 仆哂街

希望有人見到執番啦

唔係跳閘咩?

五毛？